[請各位入一入黎]大家小心兩極言論，隨時唔係自己人黎。無必要再嘈。

我地最希望既係美國既人權法通過係咪？今日無DDOS 但你見到既係前所未用既分化。點解突然會分化得咁勁? 大家理性諗諗就知好多鬼ACC 配合前線臥底做野
今日大量勇武同和理非發放大量極端言論
話唔裝潢就叫你番屋企訓覺
記者誤中汽油彈 未查清件事 就好粗爆推左落去黑警或手足果度
但兩者都唔係想平息件事
有D話無勇武和理非全部係垃圾 有D就屌前線大哂殺人放心都得
仲有好多呢D言論
我知我P牌 人微言輕
但我地要睇住國際線黎打，我身邊好多人同我都視美國人權關係法係希望
外國唔係個個都係所羅門會跟到你同貼一貼，一個畫面就變左一個Impression 就決定件事"決與錯"。
係呢個關鍵時刻希望大家保持獨立思考，對極端言論要提神。好明確係政府D陰招黎。

光復香港 時代革命